機場朋友同我聽住

機場朋友點解會叫 Don't trust Hong Kong police?
梗係Fuck off Hong Kong police啦! 屌我叫左又冇人跟.....

屌晒你哋呀
幫推啦

其實機場係唔爆得粗。

機場管理局附例 Cap483A Part V 19